屯門醫院一名急症科顧問醫生被控非禮

【Now新聞台】屯門醫院一名急症科顧問醫生涉嫌非禮一名女實習醫生，被落案起訴。
警方表示，於今年七月十九日接獲一名二十四歲女子報案，她當時指五天前於屯門區一間醫院懷疑被一名五十九歲男子非禮。警方經過調查以及徵詢法律意見後，控告該名男子一項非禮罪，下星期三在屯門法院提堂。
據悉被控男子是急症科顧問醫生甘澤華，屯門醫院證實警方拘捕一位職員，涉及另一位職員懷疑被非禮的案件，強調對案件非常重視，會全力配合警方調查。
而被捕的職員現正休假，事件中沒有病人及病人服務受影響。

Source:-

唔知如果係護士 / 病人告醫生仲會唔會受理